PS4 fifa Pro club D1球隊 FC Diario 招人

本會獲得本屆HKVPL銀杯冠軍，前兩季亦打入金杯八強，現誠招老手玩家加強球隊實力為各項比賽作準備。

現招：中場及後防，常上線，Full Time玩家。

psn: bkwok11688
TG:

Push